你能看出有對情侶在擁吻嗎

一睇就睇到啦

第一眼就睇到啦

見到好多人樣係咪我問題

毒撚只睇到孤獨老人

same

看不到

個男人戴粗框眼鏡？